有冇知呢篇關帝聖君訓文出處

DLGH 我老豆無啦啦分享左呢篇野，話係關帝訓文

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去